連登既波台除左d細蚊仔抽水po 仲有沒有d高質小小既po值得睇？

例如 gay故

型就型 唔型就唔型 咩叫應該幾型

無

講邊間未呀，西面我屌你老母

who